我懷疑自己有早洩

懷疑係冇用ga，一係早啲去睇醫生，一係聽下小鳥醫生講，睇下早洩平時究竟係點樣診斷

推

越嚟越快

點解可以咁快

其實三分鐘都唔多正常

人哋啲功夫好啫

嗰個定義係進入陰道起計，直到射精
其他方式口爆嗰啲唔計

有冇人試過未插入
已經忍唔住射左？

咁我同條女做超過40分鐘都唔射，有時成個鐘都唔射，甚至試過條女高潮咗三次都唔射，係咪我有遲射問題，自己打飛機就好快

睇對手架啫

Lm

做你條女咪要自己出去解決 ？

自己打就好快5分鐘都得 但屌西就半個鐘都出唔到 認真覺自己打仲正 不過係屌女個陣重點係個視覺衝擊好正

就算發覺有問題都唔需要擔心，遲啲會介紹各種醫治嘅方法

醫學定義3 分鐘可能唔算早洩ge
不過實際上條女就肯定無引

不過有陣時咁樣惗未必係好事

因為會增加咗1個人嘅performance anxiety

結果造成惡性循環

不過都係嗰句，發覺有問題儘早睇醫生會好啲

唔帶套既話入去幾下就想射

我都係咁！
唔知係唔係傳說中嘅打壞J
條J習慣咗用手

me 睇心情同對手

手接觸既位同屌閪唔同 手敏感度高d

無套通常慢慢屌10分鐘就忍唔到
整多第二Q就成個鐘

唔知點解戴套好難忍，插十分鐘就忍唔住
以前試過唔戴，反而耐好多

試過去專治性功能障礙既診所想醫早洩
去到填問卷 用部機檢測龜頭敏感度
跟住個醫生話我身體正常 可能係心理
講一大輪做多啲運動 做個陣唔好咁緊張個啲
姐係上網都睇到既野 之後收左幾舊水
睇完好似冇睇咁

其實根據ISSM係2014年出嘅指引，真係冇乜提到用部機檢測龜頭敏感度呢1樣嘢

導致早洩嘅原因有唔同種類，譬如有糖尿病，甲狀腺亢奮，維他命b12缺乏，前列腺炎等等，哩啲都應該要check，之後先可以話身體正常

就算睇醫生都係開必仔/比d麻醉膏你查
有無咩新療法嫁

遲啲會講

係咁架啦
嚟場實戰咩唔通

其實時間過長都一定好
係另一種身體問題？

問得非常之好
早洩嘅相反叫做
delayed ejaculation
唔係好多人有
就算有都未必覺得有問題

值得一提
服食抗抑鬱藥都有機會令到出現的一種問題

其實時間過長唔係問題
問題係佢哋高潮唔到
減低係性愛裡頭嘅享受

飲得多啤酒 食得多煙係咪都會早泄

要全日無諗過咸野先會耐
但好難

又唔係

不過會容易有勃起功能障礙

扯就無問題
條女掂下都扯
係好快射
利申打真軍

ic

上左套就可以屌好耐

我睇D野越嚟越慢

咁都OK啦，都係取捨嘅問題

遲啲會講有啲乜嘢練習方法，自己係屋企都可以做，可能都會幫得到

之前以為自己早洩，去睇醫生開左必利勁，點知食完變左射唔出，攪到食又唔係唔食又唔係

真係好睇對手

食過頂級野既巴打都應該明，世上真係存在專榨男人汁既剋星

有時3分鐘唔夠就收皮
有時半粒鐘都無野出
咁算係咩

認真想問下 條J 變短同幼左係咩問題
去睇過泌尿 check過荷爾蒙話正常
利申廿X歲

條女闊到冇feel....

無,仲會去做下GYM
卜左第個醫生 下個月睇

我都係
利申 成個月先得一次 唔知正唔正常

呢度好多都係打飛機 無實戰經驗
呢份嘢已經廢左

係條j習慣左你手速
你同條女點做都去唔返個個速度
做到覺得差唔多就盡全力係咁un先射得出
我自己都係咁
不過相反搞到我覺得扑野好攰
真係好唔願扑 寧願打飛機

只要諗住一出就要結婚湊仔 可以三個鐘都唔射

勃起咗定未勃起先

勃起同未勃起 都短左同幼左

其實衹要唔係大多數時間得三分鐘，都應該當正常看待，就好似跑馬拉松有時快有時慢咁樣樣。

最緊要唔好overdiagnose，如果唔係會俾病人一啲壓力，造成惡性循環，冇嘢變有嘢

闊過西隧

我都係
我覺得少左實戰 個人都廢左

你都冇屌過。。點知自己有冇？

平時性生活如何，頻率如何

劉明學野, 講多啲呀小鳥醫生

好正常,無早洩
有做GYM 無食煙

龜頭好敏感，點練到佢無咁敏感？
大鳥醫生

細個打j到依家都係早洩
扑野1分鐘唔夠就射，有冇得救

3分鐘就唔係？

直頭軟撚埋入聖人mode添

下次講下軟硬丫醫生

打多啲飛機就冇事

割包皮

同條女同居左3年
依家長期唔帶套 keep住插1秒2下既話頂唔到3分鐘

如果縮小，又唔係荷爾蒙問題，有機會係勃起功能障礙嘅早期現象，可以check下有冇心血管疾病、高血壓糖尿病、甚至乎一啲腦神經科嘅疾病。

遲啲會有段片講

真 有時我都諗會唔會太耐 所以到咁上下自己un快啲 快啲射

呢隻藥是dapoxetine，其實係短效版嘅血清素，基本上係醫早洩的first line medication

遲下會講

你都話佢用部機檢測龜頭敏感度
仲有醫生睇你話你身體無事
仲要做咩先叫有睇？

講你就講啦

想睇醫生有無介紹

有得醫

可以用藥，可以做練習

可摸耳講多啲，定係要比錢睇醫生先

點練，到底打得J多係會耐d射定快d射

可能條女太緊啫，搵人幫佢整鬆啲，就無咁快

就咁聽唔似係因為打得太少或者bok得太少

打飛機有用係要係做愛之前一段時間先有用，但係哩個都唔係standard treatment

或者可以試下打飛機嗰陣時練習下，當feel到就嚟嘅時候，忍住。之後再重新開始。哩個叫做stop start technique

你條女太鬆

咁應該要點做

小弟衹是公立醫院的一個迷途小醫生

不過出邊精神科有個叫做麥啟諾嘅都幾好

可以打電話去問下佢會唔會醫你嘅問題。

條女處黎...可能我太細

買個大啲既套，信我

無套多數10分鐘到射 (2-3個姿勢), 個日有態既話都可以20-30分鐘
但口爆既話有時1分鐘都頂唔到 望住條女幫自己含特別興奮, 忍唔住

好想就想出野
就自己就話轉一轉姿勢停一停
又可以再戰多幾分鐘
算正常？

其實落Johnxxx BB油黎打J
感覺超正，會快出
跟住唔落BB油就耐咗難啲出

慢慢就可以越做越耐

我記得有幾次扑野係扯到老練咁大條, 個感覺係再充血就會爆
個幾次條女都話特別爽, 但之後唔知係咪返工太累, 冇再試過有個個size

股肌收緊會刺激前列腺，刺激ejaculatory reflex，會唔會轉個姿勢會好啲

除咗必仔仲有其他藥，醫抑鬱症嗰啲血清素都係其中一種，其它藥可能冇咁多副作用

你平時係咪夜訓又睡眠不足？

哩個其實就醫治早洩其中一個方法，叫做stop start method，所以巴打你走嘅路係正確

有陣時唔一定要話係有病定冇病，最重要係自己開心。

巴打高招

如果太耐先射又可以點做
平均45mins-60mins先射
出去叫雞成日比人催快d

靚仔嗰陣時啲同學每日幾J添，個個人都唔同。但係如果發覺冇乜需要，就可能係荷爾蒙偏低。

同問，想健身健丁

23歲 a0 處男 可以點醫

私家精神科麥啟諾醫生都專醫呢啲嘢

可以打去瞭解下先

叫雞就梗係啦

係夜訓, 但又冇話睡眠不足, 日日都好精神

荷蘭蒙偏低可以點搞

androderm 呢隻貼，R字藥房又唔易搵倒

我明
試過同一個mk妹搞
做開gym有c有蜜桃屎忽
識得言語挑逗又會吊高隻眼望住你
屌唔夠5分鐘就射左
透唔夠三分鐘又chok我
仲要主動埋黎奶袋底

咁耐 唔會軟？

我發覺西緊唔係咁重要，個西太緊反而射唔出，好似有2塊鐵板用力夾住你，好唔舒服
反而最緊要係個西窿入面啲凹凸坑紋，有啲女冇坑紋，滑潺潺，完全冇感覺
我試過屌過條女，個西啲凹凸坑紋好明顯，西緊度適中，水有少少，太多水太滑又冇感覺，一插入去真係舒服到pk

荷爾蒙唔可以亂咁自己開嚟食，要搵內分泌科醫生去睇睇下係咪真係需要，因為好傷肝，要keep住抽血

斬掉重練

就咁睇，唔sure係咪頂級野，但巴打方向正確

其實根據一啲大型研究，大概係6分鐘左右。

根據1啲大型研究，average大概係6分鐘左右

但係哩個係鬼佬嘅數據

念力打丁理論上得唔得?

唔計 前戲嗰啲

插 30分鐘或以上嗰啲
都有問題啦
扑野根本唔駛抽插咁耐都未射

sex 依味野係大家配合, 有個共識互射互high 就夠啦

合理, 唔計前戲, 淨計抽插其實 5 ~ 15 分鐘就夠

是

勃起功能障礙其實是心血管疾病嘅1個非常之sensitive嘅先兆。吸煙當然係一個重要嘅風險因素。所以勸你去睇1睇有冇糖尿病高血壓高血脂，同埋睇下有冇機會有早期嘅心臟病。早發現早醫，哩個仲緊要過醫勃起功能障礙。

你幾耐晨勃一次？即係瞓緊覺扯旗

何止射唔出，鳩都軟添啊

如果老夫老婦，搞得10分鐘已經催你快啲射

百潔布

講起好似少左, 大約3-4日先一次
反而夢遺既話, 如果冇打3, 4日J就會有一次

前戲點計？

會唔會對身體有啲咩壞影響？

晨勃扯得勁唔勁？我隔一兩日就扯到痛。我通常10點瞓，5點起身

如果其他藥係有效而又無咁多副作用，但點解會醫生都係開必仔醫早洩？

有時會

正常, 多數刷完牙就cool down番, 係有一兩次要打J先cool down到

晨勃關荷爾蒙事多啲

證據冇顯示有

必仔，血清素，同埋LA（麻醉膏）都係first line

血清素係精神科藥，所以泌尿科醫生可能好少用。

因為每個人對每種藥嘅反應都唔同，所以建議你試下用其他嘅藥，之後唔得再試下用second line

打少啲j, 有精就留返比條女啦。早啲瞓，兄弟早啲休息點都有幫助

同感
口>手>扑

小弟好少晨勃 其實係咪有問題

唔夠血啦

點解早洩關精神事？

心理作用？

屌飛機杯好快射
屌女冇咩feel

焦慮係早洩嘅其中一個主要成因

抑鬱同焦慮係勃起功能障礙嘅其中一個成因

精神科嘅藥物有啲都會導致性功能障礙

你算好

一入已經想

多謝醫生
感覺睇你嘅話你會好詳細好care patient咁講解

謝謝支持

我都多謝醫生先

不過片方面會有小小建議

1.語速可以快少少，感覺好似太慢
2.明白你一路講一路寫字，但會斷左dead air，感覺上冇咁好
3.支咪啲聲收埋後面啲雜聲，可能可以試下其他

無心冒犯，只係睇完片之後個人感覺，祝youtube之路順利

少過15分鐘都屬於早洩，有症狀要及早睇醫生

在射出之後，精子會跟前列腺液融合。前列腺液會釋出一些酵素促進融合。

但是如果前列腺出現某些病變，譬如前列腺炎，或者其它泌尿科的疾病，酵素分泌不足，精子和前列腺液的融合並不理想，形成結晶。

謝謝意見

同時間，前列腺炎會影響ejaculatory reflex，造成早洩問題。事實上，前列腺炎是早洩的其中一個已知風險因素之一。

前列腺炎會唔會有邊到痛咁，同係唔係要直接睇專科？

盆腔位置會痛

前列腺炎其實普通醫生都醫到，不過我所指出嘅係，前列腺炎祇不過係其中一個最大嘅可能性，如果睇泌尿科專科，可以搵得到多啲嘅可能性

完全無痛，所以我應該直接睇專科算？

係，泌尿專科可能會適合你多啲

我照樣講番，醫生到時會幫我大包圍check咩問題？

哩個真係未必答到你，每個醫生都有唔同嘅approach

thanks,小鳥醫生

想問如果係lifelong既situation有無得醫

有

帶套係咁 唔戴就好快

....冇帶開...

手字幾靚

磨下磨下好易射

試過成星期無扑野打飛機，個晚好緊火。含幾下快既都就射。再入插左幾下就射左。為左唔比條女笑。插住揸佢下波，腦入邊不停回想三上既片，幾分鐘後成功硬返再插。不過好唔安全，因為會流出黎，但我已經冇退路

標題應該整走「懷疑自己」四隻字

可能係條撚太幼呢

用飛機杯練習可唔可以有助改善早洩？

可唔可以留個tg 有嘢想問

個個都話操大腿gym會硬D
硬條春咩
明明仲後生 又唔會一日射兩三次
但又唔夠硬+極敏感
做錯咩事

邊隻anti depressant有用得黎又少d性功能同其他副作用?

之前俾條女吹到就射
忍住停左 做下前戲
之後入窿 男上 分幾鐘就射左

有無人都係勁敏感
俾條女吹完 一插就想射

唔吹直接插就耐d

諗緊點解好
我回氣又好慢 吹完隔勁耐先起返

精液有啲黃，係唔係有問題？

年幾唔細咪回氣慢囉！

有女肯吹，就試埋冰火吧
想耐最佳方法係試啲更刺激的玩法
到玩返普通招就自然耐，甚至難出

同你一樣

bupropion會少啲性方面嘅副作用

ssri就係用來醫早洩

16吓，笑爆咀喎

無套15至20分鐘是基本吧
如果對手超索超姣主動性強，可能10分鐘內就頂唔順

平時都係幾分鐘貨仔就忍唔住
不過有次發夢試過smoke weed後好好力又成個鐘都唔射
係咪代表身體無問題，只係神經上太敏感？

痾c用錯力谷左前面好易o必精出黎

隔幾分鐘

記住9淺1深 自己搵幾多下啦
下下都深入好自然想射
要減少深入既次數
打丁係爽好多既

唔攰架？

邊度有得介紹睇醫生

ssri 食完頭暈

你入呢個post 笑鳩人做乜姐

隻LA麻醉膏或類似嘅膏，如果唔經醫生開，有冇得自己買？

好闊，試吓搵件細粒嘅女仔，相對會窄啲

早啲訓
發夢見你個夢中情人

醫生

想問下前列線炎有咩症狀？

同埋間唔中早晨起身柯尿第一下會唔舒服
好似忍左好耐/塞？
一柯第一下會唔舒服/小痛

但之後/全日其他時間小便又冇問題

慢性前列腺炎有陣時真係可以冇乜症狀，祇不過係間唔中嗰陣時小便會痛，窒下窒下咁嘅樣，同埋有陣時會有尿道炎

都唔好話對手
就算同一個對手 佢表現點都有影響啦
幾下銷魂叫聲真係頂唔撚順

巴打方便留TG? 醫下我

睇家計會早洩可以嗎

處都可以鬆

有時攪條女半個鐘前戲都唔hot
自己都軟埋........

成日好似俾個腦控制我射咁 扑野個陣一諗到條女好正 就勁快射 背乘數表都唔撚掂

我都係

正常係會有少少黃

但係如果太過黃，其中一個可能性係精液會同尿液混合

其他可能性包括前列腺炎，或者飲酒吸毒都會

冇晨勃係咪即係有問題

我26

蕭別⋯⋯

我一開始脫青時係秒射
同女友熱戀期時係咁扑 一日扑2-3次 持續左2-3星期
做得密左之後提升到5-8分鐘

加唔知係老左、身體殘左 定因為好難得先有得扑一次 （大約2個月做1-2次）
有得扑就覺得好興奮
插左幾秒就勁想射

近排買左必仔 食過一次又係唔夠1分鐘就射
真係唔知係咪有得屌閪太興奮 定係平時太少扑太敏感

有一次喺酒店玩咗六個鐘
第二日先射得出

會唔會係你套hifi鬆啊。

當然閪淺窄會較易射。不過聽人講話矮女會較淺窄，係咪真？

加油

醫生點睇延遲噴霧

根據指引建議，外用麻醉藥都是於是早洩的first line

但市面上可能有不同種類的延遲噴霧，有中藥有西藥，唔知成份亂咁噴，都可能會有問題

無帶套 中出?

我同你情況一樣，次次 搞野都要食藥，有時食完又冇得扑

因為我同女友比較少做，大約一至兩個月先開一次房，每次做第一次都好敏感一兩分鐘就射，但回完氣第二三次就會正常返有10-20分鐘，咁既情況係唔係因為扑得太少？定都算早洩？扑得密啲會唔會正常返？

平時一星期2-3次打J,打飛機就每次都係幾分鐘就射

start stop tech
同
射完即刻小便

好似都見過唔同既意見
但我剩係記得射完小便

射完再小便
可以順便沖走遺留係J內既精

又有人話
射完個陣前列腺位開左
再小便就有機會倒流左入去

究竟邊個先係岩？
射完應唔應該即刻小便？

打J打到碌鳩唔敏感，搞到扑野果陣無feel可以點算
除咗戒J之外

邊度買

其實每次射完之後，男性荷爾蒙會首先急速下跌，然後慢慢上昇，直至7日之後先會慢慢回落

如果一段時間冇出，就唔會有之前所講嘅上昇幅度，維持返係正常嘅水平

以前如果一直打開，男性荷爾蒙嘅水平一定比戒咗成個月為高。大細同埋硬度個差別就係哩度嚟。

但係打得太多，如果日日打，男性荷爾蒙水平亦都未必會復原得徹，因為根據研究數據需要七日先至攀返上頂峰。

第1次射完之後，男性荷爾蒙會急劇下跌，而高濃度男性荷爾蒙其實反而係早洩嘅其中一個風險因素，所以第2次第3次一定會慢咗

但係唔代表成日打得飛機多會慢，因為射精對荷爾蒙嘅影響淨係維持係頭一兩日，之後反而會高返，去到第7日仲會比平時高

其實唔需要太過介懷自己究竟係唔係早洩，因為早洩嘅定義除咗計分鐘之外，仲要計一個人有冇因此而受到困擾等等，有陣時啲嘢大家開心就得

就係有影響啊通常第1 Q 都係最好feel架嘛，但係奈何我第1 q次次都好快出，又唔係次次都有力搞第2，3q, 一兩個月先開得一次房當然想盡興啲醫生到底有咩方法可以令第1Q耐啲？需唔需要戒J?

用牙齒刷龜頭減敏感度

可以練習stop start, or squeeze technique

唔得嘅話可以食藥或者噴藥

以前同條女搞野，10-15分鐘
依加幾分鐘都有困難，一時郁幾下就想射到底點解會咁

同條女扑野 唔用套點解咁快射

但係太高就會出現早洩

醫生 lifelong點救

甲亢會早洩?

即係提肛都會刺激?

kegel同練pat練腳呢d運動, 其實有無用

我覺得你係打j方法出左問題

咁醫學上幾耐打一次對硬度同持久最好

條女太鬆姐

食半粒

我懷疑有⋯
打飛機好爽
插條女插成半個鐘都冇Feel

幾時會講非外用藥類型嘅治療

我覺得醫學角度冇意思 最緊要係你條女點先飽
換下pose冇10分鐘 應該都會不歡而散 只係冇講出口

小鳥醫生
自己一路打開飛機都係1-2分鐘就射
有時係打打下想忍住但結果已經射左
同條女扑都係磨磨下就射左 又或者係入左插幾下就射
唯一一次係唔知做乜 插左好耐都無射既感覺 feel 到做正常人扑野係有幾咁爽
想問下如果睇醫生係家計會到睇仲有咩其他地方睇？ 同埋會係男醫生定女醫生 感覺會好撚尷尬

我覺得係條女唔吸引所以射唔出，你見到肥婆你尻都縮埋啦，見到靚女秒射，唔通你有勃起問題咩

家計D醫生已經好PRO
如果食完必仔都無改善好似仲有外科手術切JJ神經線手術

無計啦
唔通直接話你身材唔掂咩

本身個人好易扯旗同好快射
另外同女朋友拖手次次都係會即刻扯左， 同埋仲會分泌好多透明液體 (同平時性興奮果陣果啲一樣)
出足咁耐街就扯足咁耐 所以我有陣時索性唔拖手，之後就無扯同無流液

同埋我一睇J圖就即刻扯旗同流液 唔知有無得救
小鳥醫生 我係咪大機會有前列腺炎

唔係好明，testosterone 係400定500個位先係正常? 400左右係正常?

假設400先係正常，
即係射完精後，testosterone會係第七日去到高峰?
但如果日日射精，testosterone就長期維持正常水平?

咁testosterone 高定低好? testosterone高條J會硬啲同大啲? 咁即係一星期一射會好啲? 但testosterone太高就會早洩?

唔係好睇得明

group 1: 7日先一次
group 2: keep住唔射

射完第1日testosterone會跌
射完之後會慢慢升返七日去到高峰

keep住唔射testosterone就會維持係baseline

如果用哩種數據嚟睇
如果想透過短暫降低testosterone延遲射精
1係就好似group 2噉樣戒j
一係就係真係埋牙一日之內出一次

相反
如果想testosterone維持起較高嘅水平
就跟返住佢嘅cycle
等到有需要時候先至用
如果日日打testosterone未必回復得到，因為要幾日時間

可以睇下泌尿科，多數係男醫生，可以排公立醫院

私家精神科醫生都有啲會睇

有啲難以相信戒丁可以延遲射精
記憶中戒丁戒得勁個期，係街見到靚女都可以扯扯哋

小鳥dr. 我想問條J扯左下彎成條蕉咁
有乜解救，上網睇話咩白膜問題
係咪一定要做手術

你所患嘅應該係peyronie disease

有啲藥有少少evidence，譬如話維他命E

但係醫呢個最好搵泌尿科醫生

kegel, 練pat, 深蹲呢d運動有無用
同埋maca zinc呢d有無用

唔係好夠evidence，所以主流指引都冇咁樣建議

咁有無話食咩或者做咩運動比較好